動漫哲學 魯魯修定朱雀啱？

一個要革命改變世界
一個要由內改變

結局魯魯修成功

融入番落香港
攞警察做例子
大家都知依家好多不知所謂
屌唔緊要
但大家叫人唔好做
姐係唔係第二選項
又唔搞

咁結局會點？

利申唔係差人，唔想做

魯魯修，沒有破壞那有革新

都係睇佢有冇料

夠勁既都可以由內改變到

修奈傑爾啱

要成功先要有geass

我毀滅了世界 又創造了世界

講咩都好 咪又係一班毒拎圍爐9up

魯魯修 因為最後係佢改變左世界

由內改變既叫改革

諗住由內變革
又有幾多個係可以不受環境改變而保持自我
改革一個人總比改革成個群體容易

魯魯修嘅情況，佢哋兩個嘅目標都係獲得權力去改變當前環境
只係一個選擇慢慢打工升做高層，一個選擇直接篡位
法律上當然係前者正確
但問題係，打工升職升到一個話到事嘅位置，要用幾多時間？得到嘅權力又有幾大？足唔足夠？
畀朱雀做到軍方話事人又點，佢做嘅改變得唔到同僚同人民（大部分係不列顛人）嘅認可，最後成鬼到事咩
就算所有人都buy你，最後都有個不列顛皇帝係你頭頂，你想幫日本人爭取人權，皇帝唔肯，你仲做到啲咩？
單論魯魯修入面嘅情況，朱雀根本晒9氣

香港嘅情況又係點？大家心照啦

贏就革命，輸就造反
結論就係睇結果

原來你平時咁核突係有原因

好撚中二

魯魯修本來既道路
係建立武裝力量 直接推翻帝國
而朱雀就係要由組織內部開始改變

嚴格上 魯魯修都係用左朱雀既方法
由組織內部開始改變
不過魯魯修用左一個更極端方法
就係高度集權
將所有潛在威脅完全消除
為新時代剷平所有障礙
然後用帝王之死
斬斷所有憎恨連鎖

事實上 朱雀並無錯
佢用正常人角度思考真係可行既做法

而魯魯修 如果無geass
開頭可以綻放光輝
但係一定唔會持久

朱雀有講過做第一騎士可以直接叫皇帝分一塊地比佢管
起碼可以叫做特別行政區 而又冇流血

俺は世界を壊し 世界を創る

如果無魯魯修搞事 佢要幾耐先升到做第一騎士?

內部改革不嬲係慢 但同時係一種比較平和的手段

大家其實係咪唔記得朱雀幾乎成功搞特區
係俾geass搞禍左

血染的由菲 由菲搞得掂壇野魯魯修就要收隊

應該位都上唔到成世做兵仔

其實結果係革命加內部改革喎 開頭係黑色騎士團革命，後來直接用返王子身份登上王位 其實係兩樣加埋。其實內部改革都可以係一種方法黎㗎，但係有人有咁好定力同能力上到高位咩，晒氣啦，連登仔做到督察已經叫叻仔啦，仲未講就算做到一哥其實都唔係好高姐，仲有司長同行政長官，有人咁好演技同能力上到高位先算啦